夜期又係到呃好友，係人都知10月會股災

轉風向

又撚狗

呂神個post 咁出法 代表？

已經平左信念倉?

追多啲post先啦

之前個堆post望得明，今日呢個topic 望唔透